★仲有？】深水埗色情光碟中心 拘61歲男子

警方近日接獲線報，指疑有黑幫於深水埗區售賣色情光碟，深水埗警區特別職務隊經深入調查後，今(6日)下午約1時，在區內展開反淫褻物品行動，突擊搜查鴨寮街一店舖，檢獲約9000隻色情光碟，總值約27萬元。行動中拘捕一名姓劉(61歲)本地男子，他涉嫌「發布淫褻物品」及「管有淫褻物品以供發布用途」，現正被扣留調查。警方表示，相信今次行動已打擊三合會的收入來源。

又拉夕陽工業....

啲廢老唔識bt係咁上下

虐老

no av watch

北河街垃圾站對出大把阿叔阿伯揀咸碟

咩年代

所以擺明虐老，遲d會有長者組織示威

大叫 "還我長者性需要"

除左班廢中廢老仲有乜人會買呢啲咸碟

台灣仲有㗎

申請法定古蹟

四樓有四級

世界文化遺產

200蚊13隻. 起左9000隻
200/13*9000=138,462
班黑警報到市值廿七萬, 足足多左一倍, 會唔會過份左

仲bt緊果班已經變晒廢老

下面仲要350-17

61歲男子黨主席夢砕

唔挺喎

200蚊就有13隻

但係要350先得17隻?

250 17隻就差唔多

計正價30蚊隻

好心就俾條路人行下啦

為左報大條數可以去到幾盡

61阿伯歲經營小本生意自力更生慘遭警方無情拘捕

好心班警察加強拉d對社會有害既罪犯(毒犯,搶劫犯,危險駕駛),現在拉d無咩人買既4仔無格仔有鬼用咩,係做到野但同求其交數無分別